驗屍官告訴《紐約時報》，泰勒的傷勢非常嚴重，可能不到一分鐘就死了。 2020年9月17日，Fabiola Cineas解釋了佈雷安娜·泰勒解決方案中的警務改革 
 參議院的偏見很大程度上是無意的，但甚至更為嚴重。 美國需要一場民主革命，Matthew Yglesias, 2020年9月17日 
 由於AMP的預渲染和一些嚴格的設計限制，AMP的網頁經常在頁面速度上勝出，即使在排名上不是這樣。 谷歌排名因素將改變2021年的搜索:核心Web Vitals, E-A-T，還是AMP? |Aleh Barysevich | 2020年9月16日|搜索引擎觀察 
 蒂爾登說，在蒙特利嚴重缺水期間，該公司改用基於家庭規模的計費方式，而聖地亞哥地區的客戶沒有出現這種問題。 環境報道:政府向定價方案潑冷水MacKenzie Elmer | 2020年9月14日|聖地亞哥之聲 
 這個問題是最嚴重的，也是最容易理解的。 如何在谷歌的指數在2020 |Bartosz Góralewicz | 2020年9月14日|搜索引擎土地 
 研究人員認為，飲食失調本質上是更為嚴重的飲食失調形式。 怎樣的瘦才算太瘦? 以色列禁止“體重過輕”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 世界各地的航空專家聽到這個消息都目瞪口呆。 惱人的機場延誤可能阻止你成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸 
 而這種認識的代價是讓許多人，包括受害者/被求婚者，在公眾面前陷入嚴重的尷尬。 公開求婚必須死Tauriq Moosa | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 在西班牙警告要對自殺者的家庭成員採取嚴厲的懲罰措施後，這種擔憂停止了。 一個被拋棄的古巴叛逃者的家庭生活和艱難時期|布林-喬納森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野獸 
 她在書中寫道:“那是我34年任期中經歷的最長、最嚴峻的S/M會議。” 鞭打它:一個施虐狂的秘密|賈斯汀·瓊斯| 2014年11月25日|每日野獸 
 於是，一場激烈的、痛苦的鬥爭在他的心裡發生了，這顆心似乎與自己發生了奇怪的分裂。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 這些夢幻般的，像麥當娜一樣的美人是最嚴格和持久的研究的結果。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 然而，她對自己的作品嚴格批評，對不分青紅皂白的讚揚感到非常不安。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 它發生在惡性貧血和白血病的明顯病例中，而在非常嚴重的症狀性貧血中則很少發生。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 病理學上，正常母細胞發生於嚴重症狀性貧血、白血病和惡性貧血。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德